莊翰生宣布全境封鎖

【武漢肺炎】英首相約翰遜宣佈全國封鎖：如非必要 切勿外出

受武漢肺炎 (COVID-19) 疫情影響，英國首相約翰遜 (Boris Johnson) 宣佈全國封鎖，要求國民必須留在家中以減慢疫情擴散。他指只有少數情況才可離家：包括購買必須品、獨自或與同住人士一起運動、醫療需要及必要工作原因等。

英國首相約翰遜在社交網站發佈影片，形容今次疫情是英國，以至是全球其他國家近數十年來面對最嚴峻的威脅。他警告，若病症在短時間內大幅增加，當地醫療系統將無法應付。此情況不僅威脅疫情患者生命安全，也會無法為其他病人提供醫療服務，因此推出更嚴厲政策緩阻疫情擴散。

一起運動?

會唔會暴動

會唔會派錢

Herd immunity呢

停工同時政府出八成人工

遲了的決定

因為要等支那人走哂

他指只有少數情況才可離家：包括購買必須品、獨自或與同住人士一起運動

禁撚埋運動啦

莊翰生?

都仲早過香港

點解今次個個國家做野都係咁慢

趁機會嚇走班人幾撚醒

奶共令你國家肥腫難行

Johnson

比約翰遜其實更漢化同貼近廣東話
當然 文翠珊譯得仲好

真係分唔清英國係精過冇尾龜定蠢

時間可以証明佢精定蠢。

如果慣咗講英文名，莊漢生比弱漢遜更加易入腦
亦似返97前啲官嘅譯名

咁班英國留學生點

要錢唔要人

全境封鎖

cleaner可以出動

Divisions!

純粹每一個反應都回應得極快
一開頭諗住用科學/哲學方法 (Herd Immunity) 比人屌到仆街

第2, 3日就即改, 每一下都落到最盡 (垃圾林奠抄少少扮醒)

張寶華篇文話佢曲線清人 你不如讚埋林奠

不過BJ 同佢班cabinets 算係回應得極快 (停工停市又講明有補償津貼), 叫左你班人咪出街 Weekend 全部人唔理 就即刻 lockdown

上面一星期內發生哂

違反左會點?

邊撚個莊翰生

Shot and kill

今次Division 第幾集

英國人：冇波睇同冇pub落

莊翰生
fuck off 約翰遜
光復香港中文

光復中文
拒絕支譯

Ching大陸落嚟?

英國地圖版

division 3

我叫開英文
On9先叫中文

姐係禁左出入境?

你要班傻閪鬼佬唔出去玩佢哋應該覺得慘撚過食屎

The Division

division？

與同住人士一起運動

食屎食著豆姐

上pornhub

莊漢生咪就係Johnson譯過嚟囉

一出即比人屌， 即時收皮

人類始終怕死

因為WHO同中國都話唔嚴重

一陣成村人落街跑步

希望留係果到既手足可以大步欖過
偷走出黎既快啲病發死 停止散播病毒

派咗都冇命曬

好似係因為之前有個英國閣員個名已經譯咗做莊漢生所以驚撞名

波莊臣

知唔知自己up乜尻呀 P牌仔
bor乜撚野rison呀
boris呀
同埋分得清人地鬼佬surname係前面定後面個字未呀
johnson點讀呀
無論點譯都係姓莊啦
除非你唔係講廣東話

英豚

煲祖

裝修波

咁有冇禁到出境

Stay at home challenge

CCP-19

herd immunity?

點解各國領袖仲唔炒柒WHO班撚屌

你坐咗幾撚耐
香港係譯莊漢生
你真係唔識㗎喎

關你撚事咩五毛
出返去吹奏你個共產黨啦

Push

英國既官譯名一向係完全融入中文名
莊漢生
文翠珊
甘民樂
白高敦

97前重會幫埋其他名人譯名
包括連登仔最推崇既Trump叫 杜林普

憨鳩仔英文讀唔正仲要專登自曝其短
衝出來柒

新西蘭 紐西蘭

忽吉利亞 維珍利亞

新移民？

另外，英國駐香港領事會改廣東話譯音
所以香港會叫 約翰遜
拒絕支那譯音

仲有彭定康
完全係華人名

講起近年嚟譯得最香港係施雅晴
你驟眼睇唔會覺得佢係個50歲嘅鬼婆
似係8/90後啲女仔名

division 2 DLC

「莊玻理」比較適合 ....

你地班毒撚講到波就唸住porn

你係大陸人？
講中文？

Protector of the whelm

當全世界都鎖國時，香港就唔使鎖，咁就等於正苦冇轉軚

邊到可以申請做叛變特工

第3集講 支那肺炎

美國打中國嗎

出境？

呢D名係英國領事館官方譯架
港英時代已經有
唔知唔好沖出黎柒OK?

Division 3

乜措施都比連登仔屌

希望留學生手足快啲回到香港

乜撚野姓莊

愛因斯坦係咪姓愛

楊慕琦 屌細個嗰陣仲以為個港督係華人

條街咁污糟嘅

荘元生？

天才與白痴... 佢夠竟開邊辨呢

女人名施雅晴真係無撚得輸
男人就高文浩
有時懷疑英國駐港領事館果班人係咪同馬會譯騎師名果班係同一班嚟

當社會崩壞瓦解，我們將挺身而出

證明你無睇過套戲

哦，戲嚟，嚇得我以為倫敦咁污糟

支那人一走即鎖，國家級撚狗

可能假設同住已經齊一中，任佢哋一齊做運動

姓約係怪怪地
不過都係embassy official翻譯再比Boris Johnson approve

莊翰生有人用左

竟然有人無睇過 要懲罰下你先

騎師名好垃圾喎
馬名就真係譯得好

Judd trump叫卓林普

李白嘅法文係咪Montblanc？

莊漢生

又話佛系抗疫,家下又淆底

可能想爆勁d
其實越爆得勁
親中派，舔中派，同左膠會輸得更慘

早兩日鳩叫「BJ好叻」班友去咗邊？

渣ga

Division 2 新DLC

God save the queen

傳意就叫口交首相啦

Cameron = 金巴倫 - Cameron Road，金巴倫道
卡梅倫
貝理雅 vs 東尼布萊爾

杜林普 / 川普
特朗普
捍衛港府話雅譯，連登有責

直送中國

sor打錯 - 係金馬倫先啱

Clementi 譯做金文泰，神譯
民國人，中文超好

金文泰自己識中文

新果D參差D
以前冼毅力戴勝果D幾好
馬名間唔時都有幾匹炒晒車
重要炒親都係D馬王級 鑊鑊都要補鑊

Philip Snow本書記載，佢好似仲識romantic canton pop